支那如果真係爆煲香港樓市會唔會爆？？

講緊堅爆煲，人民幣對美元20:1，中國樓市跌七成，但未打仗

唔爆呀，講左幾多次只升不跌

唔會

點解

if China tier one city housing price drop 70%, I would sell my Hong Kong asset and invest in Beijing, Shanghai, Shenzhen, and oversea.
People might do the same.

don't bullshit OK?

到時中國仲有資本主義？

啲錢出唔到國第一時間會湧黎香港 實有醒既晨早係爆之前買樓轉移資產 除非港元出事/錢可以流出 不然好難跌
利申：鳩up

冇左資本主義，共產黨死得仲快

真係跌7成就變左老毛時代啦喎，老毛時代你就算有錢買樓都比會毛魔充公

正確d黎講如果真係爆，起碼過廿年等d癲佬走左先好投資

well...I bet on 1.4 billion cheap labor.

咪on9啦。到時你用美金換一堆軍票返黎，或者比人鬥地主啦

而且北京爆之前香港先爆，全國樓價資金係四線睇三線>二線﹥一線，一線睇香港個價

北京爆之前香港一定爆先